知唔知外國軍人臨中出前會講咩？

會講fire in the hole

Give me English?

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

Do you know what will a soldier say before he makes creampie?

He will say "fire in the hole"

Roger that.

wrong hole

Incoming

哩個麻麻地wor

1/10
宜家係非常時期
我僅代表香城民間臨時政府請求你緊守崗位，致力為香港人傳遞輕鬆快樂，多謝。

negative

too bad lor this one but thanks

0/10今次好差

Ok la/10

I miss 馬丁

中國軍人呢？

後果自負

girl in the fire

認真笑咗

還我真馬丁
差咗咁多嘅

你中出咗五個posts呀

點解會咁

對住個閪講diu你老母

仲要係同一個post同一條link

俾翻馬丁露咩鳩我好唔好

唔俾你